收到風 呂麗乳瑤比人禁言

呂麗巴
7日後又一條好漢

出POST打錯日期 應該係8月28同8月29號
香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信

巴打休息下

唔信

以前有劇透禁言
依家有洗版禁言

條友真係好撚煩 得啦得啦入機場呀嘛

橙

你係咪有份檢舉佢

乳瑤巴 點解啊

洗版不嬲會ban

非常時期可以著情處理

真係煩撚到無人有 屌

巴打們一齊幫佢手宣傳

屌你老母呀連狗咁都封

為香港好都屌
煩咪block囉
你睇到唔代表其他人睇到

人手定系統ban？

咁都bam

唔知

R.I.P

你好快全家死晒

咁樣算洗版

多謝
你死全家都未到我死全家 屌你老母話煩都唔撚比要咒鳩人

我們都是呂麗乳瑤

封一個ac
百個ac黎洗版

已經扑鳩咗佢好耐啦

似系統BAN

真係唔見咗

快撚d死啦你

一個晏就就唔見左

你唔行先一步？

大家掛唔掛住呢㗎撞緊埋黎嘅飛機呢

同意 都唔知屌乜撚
屌鳩人既人係咪會做先
再者 你唔中意咪block 有乜好屌

咁你記得真係要入啦喎 唔入死全家

人哋都係好心提下我哋姐

以我既理解，你覺得好撚煩係因為個個po 都見到，姐係個個po都見到=好撚煩

咁你日日起身照鏡 望到自己，你有無覺得自己好撚煩？

機場撚真係煩到仆街

push

都唔撚咁洗法掛

無撚有錯

rip了

以ban相諫

[9．1機場] 現有文宣集合 (Google Drive)

回post 太快

hello sir

姐係你覺得個個post都洗版係好？又唔撚用不推文回覆 霸住啲位

Spam
正常

洗版

提下你都要屌人，做人真係難

為件事好啫
酌情處理啦

［救救西童 救救自己］

高登女神西童懷疑連日在社交媒體instagram上多次表達支持示威者及指責警隊而被刪除帳號，刪除原因不明，懷疑被駭客惡意攻擊所致。

今次事件有可能只係先兆，有理由相信網絡滅聲行動己經展開，「今日西童，明日自己。」

下而係西童嘅分身帳戶，請大家幫幫手去個post到留言@intagram引起官方關注，請Facebook交代事件，目標係一萬個！

原post:

還我西童！土共惡到連J 都唔俾你打

佢周圍宣傳 做左啲我地冇咩點做嘅野
差唔多每個巴絲都知9月1入機場
呢件事個出發點係好 唔洗ban人去到咁盡
覺得煩咪block囉 你唔想睇唔代表人地唔需要睇

佢敢ban
我地個個都係呂麗瑤

我地接力

休息咗炸話
真係bot自動回覆咩

洗到咁可能係中左某啲rules ban
我諗係ban一陣姐
其實佢已經好成功
依家一入post都預緊有飛機撞我個moon

Why

我覺得佢幾好啊

收皮

為香港姐 又唔係阻到你啲乜
同地鐵比人阻返工係到屌屌屌有咩分別呢

屌你老母呀

好慘
已經慣咗入新post會唔會見到佢
有人仲會同佢鬥快

成日機場po比5毛搞沉左
呂麗巴咁都比人封

香港得返機場同攬炒路可以簡

講真block一block有幾難

問題佢嘅行動騎劫咗好多熱門po
而家仲突登開po關注佢

試下唔好講：有速龍，走呀
講：「打狗，救人」

8.31 民陣遊行 直指中聯辦
9.01 機場 13:00
9.02 全港三罷

*6條命 *3隻眼 *700幾人被捕 *30幾人被捕後入院 *721元朗 *荃灣手足砍傷
*將軍澳砍人 *北角福建幫 *811葵芳太古等等

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可

光復香港!時代革命!

推啊

開多個ac

係架飛機問題...….... 勁扯data

rip

正式宣布呂麗乳瑤係連登最有毅力既巴打

有咩重要得過渣政府春袋
依種為香港好既騎劫我覺得唔應該怪佢

有幾撚煩？文宣永遠都做得唔夠，有人咁有心要比你屌？

煩係有D煩,但為咗香港覺得好小事姐

乳搖巴

咁又唔得
如果係對家文宣洗版呢
無理由叫連仔bias

勿分化

大家都注意到佢

證明佢做對了！

睇黎你係黑警

呢個真
每次見到新post都會睇下佢有冇留言
點知一個下晝就俾人Ban左

核彈也不割

其實831仲有冇架?
點解冇人提? 淨係得91
真心想知

做乜撚野-.- 宜加做文宜都要屌？
都話各有各做 佢提醒下人姐

起底 分化撚

重點係一啲討論行動po 一入就要比佢洗一洗先 on99

咪系 =_=”

你咪撚柒on9 啦
佢唔止洗版呀, 係消耗人地數據呀
佢既手法 如果畀敵人拎嚟用
連登根本死撚左啦

得啦得啦 叻啦叻啦

都係個句
覺得煩就blk
我就煩撚硬你既
因為唔知有冇人唔知91入機場

佢無用張GIF啦新嗰啲

人哋都係洗一層啫
又唔係連住/重覆洗10次
其實又點會阻到大家討論呢

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

尋日六七個黃大仙緊急po講正經嘢佢入嚟洗留言都要睇場合架

我都覺得個個po都有飛機撞個芒好煩
但轆過就算啦
你都知有幾多人成日覺得個行動無上熱門=唔夠人
而家人地身體力行每個po都整架飛機就屌細力D啦

只要有心每個人都可以係呂麗乳搖

如果我係敵人
我就整個 10 MB GIF
日日洗鳩連登

一來消耗哂大部份人既data (因為起碼 70% 既人係得5 ~ 7 GB 數據一個月)

你以為閂 auto load 會有用 ? 文宣效率大減 , 你慢慢 click 開啲圖囉
CDROM 見到咁食 data , 就唔會再上連登
仲有, 你話 BLOCK人 ? 依家咁多潛伏 account 又咁多豬隊友助攻 , 你慢慢 block, 同埋 CDROM 又係無 block 功能, 又係唔會再上連登

話無問題既人, 你地即管死撐啦
反正敵人好快就用依招嚟搞連登

推 五大訴求 缺一不可 打狗救人 829遍地放映會 831劍指中聯辦 9月1參觀機場 9月2罷課 721 85 811警黑勾結無法無天

你傻撚完未 ?

大把 CDROM 睇, 你叫佢地點 BLOCK ?
你教佢地 BLOCK 囉

你依啲豬隊友 真係好有病

你....你係五毛!

我接力

???

第一個回都叫洗版？

你睇依個 POST 幾撚多 豬隊友

唔駛敵人進場

班豬隊友 + 潛伏友 已經主動助攻

好野

你地繼續慢慢玩 慢慢死撐

我諗大把人唔會再開連登 app

釋放呂麗乳瑤!

係呀 一定係啦 因為我講野太直呀嘛
連登仔最鍾意 BLOCK 鳩啲講真話既人

反正連登仔咁撚聰明
唔駛我出手 , 已經有一大班聰明仔助攻緊啦

連登年度最具專業精神獎: 呂麗乳瑤

真係煩過西咁
樓上班友講經咩

言論自由

不如你睇下 嗰啲話佢無問題既豬隊友先啦

記得留意埋你啲數據呀
我下次就整個 10 MB GIF 做文宣
你地記得支持我

我都係

點解你會知佢比人禁咗

呢啲post都上熱門

你傻架，呢度d中學雞同紅衞兵差唔多架咋😂

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

師兄，你呢類筆戰文咪一樣無不推文回覆

以宣傳計，我覺得佢做法好成功，我家下個個po都覺得有飛機撞埋黎，叫你入機場。

利申：洗版係要禁言，呢個設定無問題。

不過，洗版禁言目的係因為佢造成他人煩厭。case by case，今次我唔覺得煩厭

睇過咪唔禁出嚟
定係得我一個用data唔會較自動load圖？

831民陣雙普選遊行

手足到時見

你喜啦

你係整文宣，手足們必推

數據既問題，有手足既回覆講左，設定解決到

點解我有d掛住佢
我係咪唔正常

吓？ 對藍絲bias有咩問題

禁言 禁7日

禁言禁7日

RIP \|/

公平D 講, 如果擺明係開BOT 洗版, 比人禁都正常

放番呂麗巴出黎呀

咁你都準備單機啦

唔見佢有啲唔慣

咁都叫洗板

大家自發幫佢推推

站務台叫連仔解返佢得唔得

中立講 ban人都冇咩標準

只要佢覺得有少少商業化 /洗版又可以ban

都冇上訴機制

成日講波介紹一隊球隊都可以話係打手

我留意左你好耐，五毛黎
blocked

係有人突登開po討論佢

引哂成堆泛民左膠出哂嚟
驚撚死8.31無人
而且班友一撚早已經唔鍾意搞機場
根本無攬炒嘅決心

我點樣5毛

就係有8.31
泛民班撚樣先唔抵得洗板9.1

我都提醒你唔好做表情撚

屌你老母
共匪呀 雖然係煩D 但係做實事
出黎交待呀 仆你個街

佢洗到阻住討論

佢既精神已經遍地開花

點解

佢只係頭一兩個回覆
唔係版版洗
點阻你討論？

連仔咪要定條線或者自己主觀判定
如果連仔覺得佢係 我地覺得唔係
容易出現分歧
我覺得可免則免

我只係見過幾版連洗十個, 每個入面十張圖咁..
深夜時份

屌你老母五毛又唔禁。

咁樣係多過龍
不過我見佢多數得頭一兩個回覆

每個post入去洗咁都唔阻?
佢自己開個post狂推，我冇興趣唔入咁就話姐，客觀d la ching

成班ON9屌之前唔該睇下#72
平時又笑人蠢信未FC既料自己睇到樓主9UP兩句又跟住一齊屌

我支持反送中
我可以洗板了

其實雖然係有啲煩
但係我覺得佢咁做冇問題喎
而家都冇用gif圖啦數據都唔係問題
自己真係唔鍾意嘅話咪block佢囉
但係我覺得一個咁努力做文宣嘅人唔deserve俾人block

PUSH

非常時期
非常手段
佢唔係個個post 提住，機場post 好快沉哂底
唔完美 可接受 但需要改善、改進

終於有啦

我之前都有整過10mb左右
而家已經壓到5mb左右先出 免得有巴打爆data

我第一次見呢張

唔介意爆data可以睇下小弟既作品集

dllm 咁就5mb

你都戇鳩 真係禁咗 佢仲出到聲po到圖嘅神早咁做喇 等咩

你意思係佢所有POST都被禁言剩係響你個POST冇禁到?